
                      Sin ser extraordinaria esta cinta aborda un tema espinoso. Pero solo a nivel de titular de diario nada mas, no hay enfoque en el drama de los niños involucrados, ni sus familias, ni tampoco de los religiosos. Las actuaciones buenas, pero ninguna para levantar el film extraordinariamente. Buen tema tratado en este film de investigación periodística.
        
            